歡迎考車fail嘅入黎傾下計（33）之46苦主區

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
外太空朋友（fail 3次）

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

終於無錯

叻豬

等緊筆試
運吉署幾時開返

哭撚咗

點解揸車咁難 轉彎咁難

學咩呀⋯⋯

gay

自動van咋都學唔掂
次次轉彎都俾cfu 屌
一係扭多咗差啲撞欄 一係扭太少偏離行車線
個師傅勁驚我撞到佢架車

轉彎都難。。。。。

我冇養金毛。。。

我記錯

唔係好get點解有時係扭全個駄 有時3/4個 有時1/2個

拖住brake咁轉 望住側鏡

駛鬼理幾多個軚咩 感覺黎咋 你feel到架車去幾多吖

老了

又講事實

其實2月16呢家應該冇得考？ 因為限聚推到2月17

量化歡騰 周俊樂獨贏派$210

苦主區

非 都係諗住做善事

不了

屌⋯⋯輸哂啦

有賭未為輸

咩事

我講左好多次
我非基

非事實

是

今晚玩唔玩？

有更加重要嘅嘢要做

係咪賭波？

nope

係咪cow女

真咩？

佢約我

自私玩

有無絲打？

屌你老母 好撚煩 成撚日都問有冇女 咁想要就去叫g la 死狗公

咁惡

成撚日問 乜撚野都問 你唔煩我都覺得煩

要出火

4/2筆試苦主

19/2苦主

我有原則唔去叫g 對唔住豆叔叔 一時太激動屌錯閪

好重火藥味咁哦。無咩事我都係返出去先🙈

冇事嘅
訓斥絲係絲打
根據連登理論
有絲打岀現就好快冇事

係咪架。我平時唔追post. 一click 入嚟就 叫人叫雞😂😂😂。放工想輕鬆下呢😎

你正常啲啦
人哋一定要比你cow
一無女就發神經

2條基
不了

應該睇錯
好似冇人叫人叫雞
不過想放鬆下
睇下呢個po的確係個好方法

唔係呢樣

大姐

唔係

唔係話： 要出火就去叫雞咩😂😂😂😂

係囉678

大家輕鬆下啦。唔好動火。6:00後無得周圍去已經好慘架啦。星期六同日又係咁。放鬆🥰

咁你仲狗啫
成熟嘅男人
要學識冷靜

冇人會明我而家嘅感受

每個人都有難以言語嘅痛

無女？ 只係時間未到呢😅

我同你都係同是天涯淪落人

唔係呀你唔好聽佢亂噏

我無追post😅sorry呢😄通常都係女。同錢架啦🙈

小妹唔怪你 輕輕的我走了

雖然我無追post. 但我記得你係弟弟😎

你點知姐姐幾歲㗎

你當25-28啦🥰

姐姐你好

我無TG 架。我呢個年紀仲停留喺fb 到。 IG 果D 都無😂😂

你係咪仲用緊石頭出糧

但我有高eq

我對住啲姐姐就會變到好似小朋友

人哋無講錯
有女你就精神

你估好似炒金果D 仲用現金出糧咩😂😂⋯⋯

well done mate

係咪仲生活係石器時代

唔精神

係我哋咁蠢先比你滾咗

你從頭到尾都係
好一個19！

咪爆囉

豆叔係咪又走左哦？

邊度你哋

佢喺度

比153激到爆血管

網絡世界要好好保護自己😄😄

你鍾意auntie

正仆街

非基😂😂⋯⋯正常架男仔都係非基架啦🤣

但係閃巴係

ok

人地同你講笑炸😂我身邊架朋友無一個係基佬。TB 就有

佢事實真係㗎

你唔信可以問吓其他人

等佢下次響度我問下佢先🤔

佢唔想俾人歧視所以會答唔係我哋要幫佢面對現實

試下左手拖右手😅

你之前話拍過拖㗎
蛋散

我有時會同朋友講，唔駛刻意強求。或者其實一直有人留意緊你。😅

你留意緊我？

你都不相伯仲

你平時現實呀⋯⋯🙈

你唔好屈佢

返到屋企了。bb

我有fd得wts同fb
ig連登乜都冇
之前叫佢down signal佢先down

我非基

死開啦你

我真係唔係
你唔好信佢
佢成日都屈我

你咪再扮純情小綿羊

佢係純情小基佬

我好驚

你唔好亂講野

小妹抱抱係我唔啱 對唔字

唔係，我見佢好似好鐘意電動記憶凳，見車評同房車張凳有分別，提一句姐

人生若如西多屎

我哋會保護你
為咗班豆蝨著想

你件涉谷嘔治
一係成日潛
一係上水就挑機

我保護你咋喎
咁又有錯

其實你係咪中意睇套劇 所以改咗相見依個名？

何事秋風悲畫扇？你俾人拋棄？

定係你等緊一個人？

等緊我

走啦⋯⋯唔係等你

人生若如搓湯圓

你個日先話人地........

很想食

搓人生

咪咁變態啦

搓人參

佢俾時間你揀 唔得就再傾

你要打俾佢 同佢講你邊啲時間可以 佢自然就會聯絡你

我嗰陣上一堂囉 睇你總共有幾多咋嘛

ys

最樂繁忙時間學多啲野

返緊工 師兄

咁你就唔好話幾時都得啦

bro

你講乜

我唔多煲劇
我隨意架咋
不過呢幾個字都係用嚟提醒自己
對另一半要保持一份熱情
因為我唔識愛
我負人太多

終於可以見到

壞女孩

收皮啦死矮仔 170

今次有意思有意思
搓得圓㩒得扁
咁人生先耐用
好句好句

收皮啦死矮仔190

sor

乖

我轉偷女人心

十年之前 我不認識你 你不屬於我
我們還是一樣
陪在一個陌生人左右
走過漸漸熟悉的街頭
十年之後 我們是朋友
還可以問候 只是那種溫柔
再也找不到擁抱的理由
情人最後難免淪為朋友

大家夾架咋
我阿sir會問我通常啲時間
佢好gentle

一次
每次兩節

我都想講

壞你蘿柚
你嗰啲就壞

2個基佬

E神

非基

好多打手panda hotel都有人吹奏

禁堂食extend 多兩星期，距離老豆唔駛比人改到半年後考又遠一步

我睇唔到嘅 咩黎？

一定考到

呀豆 呀豆

太大力會爆漿

一見panda就知不了

但佢中菜okay

六七八很正

小妹濕晒

屌你又自私見
基

兄弟上！

交俾auntie

佢約你
你出?

屌 我今朝又book唔到了星期日好難book

係呀
RW本身又細
加上而家1.5米距離
唔知有冇再少枱啲
買返屋企食住先
我驚你年中都未book到

New Jersey好大雪
我舅父屋企back yard無咗
啲雪勁厚
凍X死

唔洗解釋
我知你好高

中菜無食過，剩係食過悅來間上海野

我淨係食過佢夜晚buffet

唔緊要 下個月1號再努力

最緊要幾中意 幾唔中意都好 最緊要唔好俾人呃 唔好咁易俾人哄到 唔好以為咩一生一世個啲情深話係真

又幾好聽

我有說話未曾講

啱啱打麻雀 玩下玩下贏咗十萬返黎

啱啱同678出咗去吹水

咁夜都未訓嘅老豆

依啲以進為退 等你唔好意思拒絕或者等你講一句 都唔差吖 咁你就中計

靚唔靚仔

咦我地講左同一句野

祝你幸福 快啲生返啲寶寶出黎

做咩抄我

你地都好夾會不會試下一齊？

唔好咁啦

唔要呀

意外嘅嘢好難講

唔覺你靚都唔睬你啦 大家都是外貌協會會員

都係嘅

冇

不會

直線抽擊

真

有冇快到咁 你當人地約炮咩

佢好緊火

咪係

你又知

我估

估錯

諗多咗

點識？

app

hmd?

app唔係通常都係搵sp咩？

Tinder?

no ah

係 睇相真係無野好講

我哋無向嗰個方向發展

japjapjap

咩年代 入面好多sales

縫左你把嘴

咁唔駛驚啦 出咗黎先再算

佢70後

阿叔係咁

japjapjapjapjapjapjap

呀叔我以前駛鬼靠apps 啲女追住我黎含啦

成日蒲連登都咁out 搞唔掂

唔識無玩

早唞

拜

冇！
我都唔會比佢咁做！
佢只係口述跟你差幾遠

會唔會諗多左其實人地係追緊你前面架巴士

你過多廿年再出聲

今日咁夜

有冇瀨野?

都話出咗去

好毅力

你依幾日好忙呀？

邊度識

再見japjapjap巴打

係小妹

點解要講個事實出黎 實情係我追我老婆 追足九條街 佢嫌我煩先同我一齊

你又涉巴上身

無人信你

咪爆喇

App

你仲咩仲唔瞓

其實佢已經瞓醒

冇呀 好多年前lu

痾尿幫bb蓋被睇YouTube嘈醒老婆瞓廳中

等你好消息

唔急 只要佢唔汁粒

原本以為大家都訓左今晚要自己煩惱添
好有愛

是連登有愛

Jap妹byebye

係好定壞個方面？有無真係拍過拖？

我A0

你真好 隔幾日同大家講下

咁都比我up中 睇嚟我可以去廟街開檔

係 我教咗只要係你reply就會響

有疫情

又話訓

咁out

邊個問你

咁樣我會不安

很正

有幾難 我依啲毒撚 見到好野梗係咁做 無第二個方法啦

比人趕出廳？

呃你咋咁易俾人呃 好擔心

有排都未訓 不過聽朝8半

等佢瞓著再返入去

係呀

所以咪撞到識既人機會好大

你未答我 你識嘅連登仔真人係點？真毒？偽毒？有咩最深刻？

人哋見到你即係佢都有玩啦

辛苦你了 唔好捱餓身子

廳長

我信你

如果要揀 我覺得係信free will嘅

佢肯定長命過我

係 有咩幫到你

吐左口水再講過

咪聽佢up
佢神早破處

係就唔會睇塔羅牌啦所以你係好想自己決定命運但暗底裡都覺得命係生成嘅

你唔好再爆我啲秘密出嚟啦好嗎

原來係咁 呢個世界真係咩人都有

你咪繼續囉

咁要見過真人先知
btw佢講嘢你都好信

咁你呃埋佢剩下個啲嘛 底褲都呃埋佢

我放假會努力食嘢

而家上網揾定經紀 遲下約睇檔 搞得黎差唔多

就黎架啦屌

我唔再信你

打屋企工都咁辛苦

事實

第一次聽d差唔多年紀嘅人係咁 你身邊有冇frd同你有一樣喜好

我會黎睇你

你又同6巴講我啲嘢咯

都冇呢個功能

小心

呃妹妹仔

屎蠢

呢啲野順其自然啦 緣份到自然來 擋都擋唔住

姣婆守唔到寡

打完 頭先打緊

我見到我frd報大數 18歲話自己24歲

深夜感情台？

命定論 覺得一出世就已經定好曬條路點行

我太完美主義
所以辛苦自己

女？

希望有一日佢可以walk in

你咁夜嘅都

邊有十全十美

未瞓咪夜

咪痴啦到肚臍

我都好想係連登識多啲朋友 但咁耐耐黎得一個理我 就係我分身ig account個一個 原本佢都係分身account 點知講下講下就俾埋真account我 所以有兩個followers

我好中意聽人地啲故事

對

應該有難道

冇再傾落去 dead jor air佢好似對金錢管理出左啲意外

咩叫忽忽地好似無聽過呢隻字

所以盡力做到最好

係咪想溝人？去啦

熟得濟
所以似30大叔

癲癲地

好哇
真心想學玄學 但未揾到呢個機緣

咁咪同我差不多

姣婆153

一齊傾

唔該晒叔叔

d占卜我鐘意明知話做某樣野唔好，我就夾硬做黎試下

19嘅𡃁仔

come

仔

褻瀆神靈

又借d意話人濕鳩

係咪有bb睇 唔介意比真account follow你

神靈就第樣 有啲真係守得好緊

十年之後應該唔洗掛

有無聽過巴載效應 大部分占卜都係廢嘅

十年之後換左chef啦

報大就成熟咩

有啲墨水

我成日驚自爆俾你睇下都ok嘅

等！

Common sense

係咪無睇點樣pass 路試嘅書？

唔識添 分享下

一早pass咗

咁早發開口夢

秒

我會去思考到底同一樣野套唔套用到落另一個人到再諗佢可唔可信

即係講啲套落去個個人都啱嘅說話呃你

甜品黎講都係同一個食譜姐

不自爆

我會當係一個提案，參考下囉

不過做決定都係會跟返當下嘅分析

佢個樣係幾老嘅 成個胖虎咁

request 下先

笑左

手藝差，recipe 幾好都冇用

下個月努力

小夫

姐係心智未成熟

如果有人咁犀利 我都要去睇

我公開我個分身account喎

要進來了

例如星座

我都會嘅 咁咪聽住先 未來嘅野都冇人知

好

大肥仔黎

佢上面都有 你都可以request下

下個月我都同你爭

個衰婆話想去

Errr 正常18歲男仔嘅心智 鳩鳩地 不過對女仔幾好嘅

呢個係要自己去諗

首先 無人係得一種性格 對唔同人唔同事都有唔同處理手法 對熟人咪感性啲 工作上咪理性啲要分析

跟著佢講咩你就會不其然諗自己有無例子係佢咁講呢 大部分時間都會諗到一兩件事係好似係咁

到依個時候你就中伏了 會信佢之後講嘅野

好似係有架 會見到邊個開post 應該就唔會有邊知覆post
開post嘅樓豬就會彈通知講個post 仲討論緊

你未accept我

其實係咩黎？

未必同一日嘅

我無整啦 呃佢咋嘛

噢

港女下午茶

你哋今日咁夜訓嘅

有啲真係完全唔會 不過要自己判斷

多謝推薦 我又book

我地最中意傾感情野

追蹤咪得 不過淨係嗰個人出post彈通知 佢reply好似冇

Rosewood 個下午茶

我都覺

好難搵啱 心累

日日都好夜

緣份嚟 好過傾落先知價值觀差好遠，請願一早唔啱

好難book

日日都朝早先訓
e 家我係 琴日無訓到 之後岩岩訓左陣 e 家起身去廁所

啲人hi完就冇然後了

book 之前 請我地食 5條友先啦

就好似我咁
唔會主動去同人 keep contact / 去 extant 個topic

我覺得拍拖如果係真想長遠發展 就要一齊成長 唔好就黎就去 所以性格啱又有野可以同你分享幫你成長嘅人係好難得

我傾到部電話冇曬電

點解

入面冇肥仔嘅

你未accept 我

你想要呀？我send俾你

我又覺得相見好同住難，咁有啲要試過夾過拍過拖一齊相處過先知嘅，文字上理解咗少少但係最後相處落有好大問題出現

係 唔好夾硬一齊 會好辛苦的

豆仔豆女 其實幾歲呀

睇人 有啲人連common topic都冇真係冇辦法 不過網上同一個完全唔識嘅人傾計又唔同嘅 講袐密都輕鬆啲

兩歲左右

各位早抖

要讀專科

另類嘅解放

跟

仲有幾個呢 1 個2歲
其他呢 一個2個月大

支持同居測試，過到關先結婚

night

你做咩起我底

是有啲仲做左好朋友

Byebye

想知你.......

d bb有幾得意可愛 (真得覺得得意無惡意架 唔好))

超級得意

準備查水表

細聲啦

我就做人樹窿多 會幫人解決問嘅嘅解決屍
最後有d 煩惱會搞到自己
我識完人 之後就唔識去 keep contact 去extant topic
就算我e 家班兄弟果d 都好,我都唔係成日會講野

可摸意俾禾 目弟 埋

只限女fans

早抖

我係會成日問人地點 但好少講自己野嘅人 唔係唔想講 係冇野好講 真係得一兩個frd先會咩都講曬

又唔你問me

咁你最近點呀

無d 誠意
我係臭閪港女黎架

死港女最近有咩八婆野

雖然係啫 我想搵番個地方 安樂咁坐低 / 行下街 同吹下水啫
我前排就係同完識打機識嘅fd 出黎
佢渣車出去搵埋其他機友
因為無堂食 / 無晚市 食完 4點5點之後 行左個商場 就走左

好似依家咁

唔識嘅人 真係可以放d 咁講
所以我就做左 樹窿囉
可以搵我 呻吓架
服務範圍 係 自己嘅 加減6歲

你地呀
要早d 休息 對自己 身體好d 呀

做乜啫你
無堂食可以點搞啫
又想安全d 食嘛

係 不過見真人個感覺又會唔同

訓架啦u too

公主癌唔覺你有喎

真人我會好怕羞 唔膽望人 ( 死毒撚)

我係咪過左

到左夜晚就唔願訓

我都係 睇我個樣都知我好文靜怕醜

cover 得好啫
人前人後一個樣
陌生人前 熟人前後又另一個性格

我自我保護gay制 好高

你唔係19-20?

我琴日就係咁約左人食lunch
5點去訓 結果 訓唔到 到 頭先 晚上9點先死去訓

你幾多歲的

都係嘅 咁你平時好高要求好挑剔㗎？

所以放心講啦

係

你係大家姐果d 款黎

我聽朝8半 而家仲未吹頭

收皮我係大家姐後面啲跟班

其實我都唔係好知大家幾多歲淨係知樓主四張幾

自摸王

跟大佬大家姐 果d 搞事mk
我就真毒 keyboard fighter

吹埋個頭就訓你都早d訓

快d 吹
快d 番去訓 唔係要我幫你吹呀

潛番落水底先
見到明天先再覆

Is the party ended?

早晨

瞓咗十個鐘

我

咪屈

淨係諗到架車好大味

非

早

我都響到呀

你邊位

你要食D 合桃。保下個腦啦

我記得你啦 講下笑咋

返工？

係呀。我公司無WFH架🙈

所以得返工同放工先有時間上黎架炸

高層

我都想唔洗返工呀

高層先WFH. 我呢D 食物鏈底層要日日返

我仲放緊假

2月希望你哋可以開始有得考車啦。因為太耐無揸又要比錢操車😅

終於上嚟換氣

我朋友公務員 日日唔駛做 係屋企玩貓

點解你要返？

你放工喇？

依家日日都清零 有希望

公務員淨袋人工呢

我都係其中一名受惠者

極品新娘r人情

講我定講緊你

俾101佢

唔熟架話同屋企有事。真係睬佢都傻

啲阿嬸好厚面皮

我返到地獄了。要輪迴8個鐘後見

Bye

男人黎

做咗幾十年人都唔識人情世故 廢

最後我都係冇收到

我以前成日見人講極品收人情覺得好誇張
點知原來現真真係有人咁痴線

我老婆都要簽宣誓個份野佢簽咗 點算

簽咗咪繼續做囉

簽啦無問題嘅

都冇點算架啦
除非移民或者轉行
唔係都要繼續做

大家早晨

為兩餐乜都肯制
呀前世
公僕的悲哀
明嘅

我晏少少分享一個你知
真係高處未算高
估唔到會遇到

多謝各位 我希望我啲仔女係有良知 我會努力賺錢 唔駛我啲仔女為正斗米折腰

你

正斗米
就來個個市民都要簽
去換身分證就要宣誓

好呀 等你

本來上一個PO諗住覆你
點知見到已完
懶得搵下個PO
所以潛左咁耐

係 仲可能食到地下污糟諗起都驚

好撚眼瞓

想走＝唔簽
一心留係度＝簽
利申：official lang officer written都唔鬼去了

瞓啦

好老

係 廢老一個

又打錯字我會讀多啲屍

我幫相見如絲隻狗搵咗個sp

你養嫁

非我只係見到佢有jerjer 應該啱如絲隻狗女

有無話幾時先開返路試？

Pro潛水員

未有......46

無啦 46繼續係俾人遺棄嘅一群

其實有小朋友我真心覺得移民較好

每次一開就見到吹足廿頁以上
即時冇勇氣睇

未有小朋友就留係度陪下家人

有小朋友就走

帝苑情人節呢期tea無左Napoleon

兩次應該格左5個月先有得考
到時又兩份肥哂

咁咪好囉 可以成為智障

我隻仔嚟架
佢鍾意女仔
有老婆架喇
btw, 好多謝你咁有心
巧感動
我會同佢講有個叔叔好有你心

全部廢話 唔駛睇

估唔到 連狗狗都要俾我地搞到轉基

咁1個月內take 兩次都肥 同半年又唔同
postpone根本係搞到人地好易肥完又肥

姐係豆叔影個隻係閃巴嚟？

廢話100%

零養份

Hi 好耐無見

果然隨傳隨到

Simba

係呀無錯，你都係無得考

又係你 好得閒呀？

咁試其他囉

考完試了，好得閒

蝴蝶酥咩價錢

利唔巧咁衰得唔得

出去玩啦

邊有

睇下有冇frd借車先，因為我已經pass咗

唔知呢兩年有冇加價
$180/盒大概

Er......
我想問你哋食嘢係咪好快？

五分鐘食完lunch 成隻狗咁japjapjap

幫佢答埋非基

我係咪識你真人 你好憎我 所以成日笑我

可快可慢，做咩

一講基佢就會上水

又話考到

我個飯嚟到直接擘大口倒落去

係呀 不久之後

出年

唔好再jxx呀

慢到幾慢?

我係電視見過你好撚on9揸住架綠色車同隻熊仔傾計

你個口咁大

兩三個鐘

Ok 我食野係會 汁汁汁 咁聲

你食啲咩

乖 唔好咒我啦

我見到自己個名咪會岀現
btw非基

有英文名

姐姐佢哋又恰我

因為有人屈我基
我就要澄清
我係非基

飯

非基=非常基

凍哂

又屈

Simba Gay

洋鬼子名喎

閃巴= simba
涉巴= zebra
豆巴=Tube8

Tube8

我問下有邊個考自動van未得囉，到時跳出嚟

有無女朋友？

合埋把口

啲bb食飯都係

點解我個名係YouTube?

咁先好食

tube8

你係咪著黑絲嘅姐姐

應該係正常速度 20-25分鐘咁

估下

汁jap執

連登邊有絲打

基

避孕套=右邊

佢係街見過左邊個個

其實同事我就無咩遇到咁cheap
反而ex親戚遇到
呢個人兄退休前喺你公司教書
佢教仔好有一手
家境必須
逢有先拍
逢富先娶
又咁好彩
佢2個仔都得咗
一個娶個大好多
一個娶個細好多
2個媳婦家境都極富裕
當佢娶第2個媳婦時
佢返屋企同兄弟姊妹親戚朋友講
一律人情只收金器
然後佢喺RW延開30+席
但屋企席飲嗰支紅酒只值$99
個cheap雞媳婦淘$100花球嚟掟比姊妹......
然後每逢新年買過期年貨嚟送禮
比錢永遠行咗去
連自己老豆病入膏肓唔去睇
到死時去到現場
第一句問老豆剩低啲乜嘢......

原來你都係同類

你唔明架喇
所以而家我早午餐一齊食
唔洗用咁多時間

咁你食咩

改得好

toast

好犀利

你洗唔洗cap得咁快

咪咁無聊啦

食大快活10分鐘都食完最多3個字

又可能係左邊呢個

咁撚賤 錢大過一切 好極有限

好彩相見如絲唔係同佢地一般見識

Brunch

飯囉
其實食咩都係
我媽鬧我成日含著喺口
我啲客以為我食野少
其實係我食得慢
次次同同事食又好
朋友又好屋企又好
我永遠最慢
連而家啲姪仔姪女都快過我

你真係嫌命長

我搥心口
雖然無去
但都比咗幾千蚊人情
不過今年新年打算玩野
同我fd一齊買盒瑞士糖比佢

快餐好難食得耐

點解 唔明

人生如若西多士

我食個包都係咁
我搭巴士
個包可以由上車食到落車仲食緊
車程都35mins

老死不相往來啦

你買盒cheap野咪俾佢講成世 佢哋好少氣的

利巧多士
仲乜講出嚟

得你諗到咁on9

同佢哋屋企人好熟
我年年都一係帝苑一係半島一係Godiva
但之前唔知佢咁仆街
所以今年決定瑞士糖

涉巴諗的
唔關佢事

咁慢

人絲Yancy
二千絲Twins
自絲Selfish

痴線

玩鳩佢啦岩呀

市苑情人節Tea無拿破崙

好文采

我見到你上面寫
咁佢tea有咩食
你要食napoleon可以買peninsula/rosewood都好好食

特登買就不了

死圖？

所以我都係得閒先飛到最後爹兩句算

我都第一時間諗起呢個

一講基就秒回

以前慢到嘔
而家正常速度
趕時間就會食得快

法國餐？

咁cheap
真係人間極品黎
希望佢啲仔女都似足佢
臨老過唔到世

食魚蛋粉幾分鐘都食完
快餐咪三個字內

咁似以前既我

食完出返個包膠
想知正唔正

唔
佢真係好乞人憎

睇到了

魚蛋粉咁熱
點幾分鐘食完呀

幾分鐘食完太快
傷胃 唔健康呀

15分鐘搞掂

要咬20下先吞

就係噚晚我媽又話我
所以頭先醒起就問大家
我唔係唔快得
不過快完好大機會胃痛
我啲ex食得又係好快
佢哋食完就傾住計飲住野等
有啲餐廳收野咪好有效率嘅
成日收晒佢哋啲碟
變相好似係人地陪/睇著我食咁
好老尷架嘛

可以試吓吖

咁大獲
咁你而家食返飯未

伯伯要平安呀

真
好憎冬天搭黨鐵
成日都熱到死
又熱又焗戴住個口罩勁辛苦

好變態

冇數過

邊有咁誇張呀
你自己嚇自己

係 就係因為太快食完會俾人收碟
所以出街食佢一定係就住我個速度
至少唔好相差太遠
唔係的話真係好老尷

大鑊係因為佢無飯食定個伯暈低咗？

佢哋係快槍手 唔好理佢地

both la

茶記午餐食15-20分鐘，應該算慢…

佢哋已經慢咗
但唔可以好似你老公咁
等你一啖佢先一啖
因為佢哋計過
我一啖最離譜含著5mins以上
其實中途係大家一齊都傾緊計
同埋佢哋一啖份量已經係我幾啖
好似暴龍開飯

我唔想死住 我要睇我個女出嫁

禾可摸以比你嚇吓
你真係有咁恐怖咩

係咪吋我

我以前都成日俾我父母話
食餐飯要用2粒鐘
一大圍食野要一早夾定哂係碗
唔係實食哂我都未食到半飽
真係要返屋企煮多個麵食

俾屋企人屌過我食嘢好暴力

真
拖著個女
巧感動的

好man

點暴力狼吞虎嚥

應該係

5
我媽細個餵我食飯
餵到發忟
用匙羹夾硬“推"開我個口(唔識打個字，好粗暴的)
再唔係支藤條放喺枱上面
以前食飯係惡夢

野人?

JAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAPJAP

佢冇因為

撬開？

繼續講多啲
等細佬學下野

無啦啦有乜野講

係呀係呀
老人家錫孫錫到燶
我婆又係咁
阿媽不了

你都無對象

痴線
想死咩
乜黨鐵咁聽話架咩

書到用時方恨少呀
要準備好

不過自己有時係抵鬧嘅
頭先12：15未夠開始食
我而家啱啱食完最後一啖
仲有杯豆漿未飲
係時候清場
繼續做嘢

慳到錢又可以屈落第二個度
梗聽話

你啱你啱

有冇諗過練習下食快啲

因為慢到癲
我媽無耐性
佢搶飯碗餵
我爸爸知我媽臭脾氣
叫佢由我或者比爸爸餵
我媽死唔肯
但而家不了
我最細姪仔食飯似足我
佢竟然好言相待仲一羹一羹追住餵
超級偏心

好無聊

應該點練?
我不其然地含飯
或者含著舊肉

隔左代真係唔同啲

食個晏仔點食到到個半鐘

所以之前返工
我多數以sandwich 🥪為主
我又要成日見客開會
然後我埋位就摷野食
一邊食一邊做
係放假先慢慢食食飽佢

又瞓

問題？

希望瞓醒可以見到condom絲串我

瞓醒完post

都係個句
我要澄清
我係非基

errr
姐姐如果我遲啲同你岀去食嘢
唔好嚇親

都無乜得簡啦
其他一係比人卜哂一係伏多

但魚蛋粉/快餐好難食得慢
少送多飯咁麵又少

冇人扮工

1分鐘食完快到嚇親？

收工就有

劈死你個仆街

返埋聽日星期一再見

翻到星期六

仲要收咁夜

收工.... 收皮啦
考牌官153

我都係

佢係話 咁早收工 叫你收皮咁嘅意思

佢都係呢個時間

唔洗做

今日係姐

今晚跑步？

不了好撚眼瞓

懶撚到你

貧窮 隻股遲左買錯左timing

我試過最快5分鐘食完一個飯

你是米有病

首先
你要有李棟旭咁靚仔

又話真愛幾耐都等
你哋真係天生一對架

所以我哋唔係真愛同埋我哋非基

要靠意志力練習
強迫自己食快啲
慢慢養成習慣後
就會開始唔駛靠意志力都得

好唔健康
對腸胃唔好

因為你哋係失散多年嘅孖寶兄弟
我諗我隻狗會笑X你哋
佢喺娘胎出嚟已經唔洗做
又靚仔遞下手仔
就已經有野食
身痕又有我呢個奴才幫佢R

純粹食得快
不過通常同人食都會食慢番
自己食就......

努力試下

我個胃其實有事
每兩至三年要去檢查一次
割下啲息肉

夜晚有啲涼涼地食牛雜好正
有冇人好肚餓

估你唔到
竟然食呢啲
我唔食
所以無食過

咬多啖幾啖 咬耐啲

我啲朋友都咁講 好似好麻甩咁
不過好好食

咁你真係要改變下飲食習慣
要注重下健康

Japjapjap

我都想玩狗狗會不會吠同咬人？

好正 但我唔中意牛肺